不得了承認 牙朗真係回塘

對住榜尾SPAL都入唔到波

燈

唔識用腳入

今日燈親都中

spal個龍好勁